你搭車用特惠但用長者 佢搭車係用特惠但學生飛即刻變得make sense

你搭車用特惠但用長者
佢搭車係用特惠 但學生飛即刻變得make sense
你無錢搭車 就咪撚搭嗲

有冇人估到咩歌

1999

做乜鳩

咁都估唔到

教會嘅朋友

有冇咁難估